如果18區都圍哂網，咁你地仲圍唔圍狗屋？

而家啲人話北角圍左網，唔好去，一燒左成間狗屋就賴落我地到。
但如果政府見到我地咁驚，之後18區都圍哂網，咁係未就唔圍狗屋？
定係大家想等到18區都圍哂之後再分化話唔好中陷阱，唔好圍狗屋？

兄弟爬山
各自努力

火系魔法師變身做水系

千祈唔好扔雞蛋，扔雞蛋上去會起漬同好臭

幫個網染色都得